疑學業壓力困擾 屯門女生墮樓亡

早上7時26分，一名女子在屯門建盛里輕鐵蔡意橋站報案，指女兒向其同學表示要自殺，差不多同一時間，一名中學女生從屯門良景邨良偉樓高處墮下，倒卧在簷篷上昏迷不醒，保安員發現報警，救護員到場，證實女生當場死亡，警方事後封鎖現場展開調查，初步相信為同一人，疑因學業壓力尋死。據悉，女生今日學校考試，以往女生的成績一向不俗。死者的男女親屬聞訊到場認屍，傷心痛哭。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

琴日第一跳，今日第二跳啦

第2件

香港死學生係數據 韓國狗死個明星就日講夜講

記得唔好再投胎做人 rip

來生不做亞洲人

日任可唔可以連到落2019年？

何以解憂，唯有暴富
希望抽到個好老豆啦

學生跳樓原因唔會同學校或者教育方針有關

冇人識

rip

真心希望 老師同家長可以俾少啲壓力

條條大路通羅馬
就算讀唔成書都有其他出路

香港一向on9
返16個鐘一日返 傻咗

安心上路！投胎做誠哥粒孫

你就算成功老點人，佢都只不過係遲多幾年跳

讀得成書都唔係個個有出路，分分鐘慘過乞食

以前中學有個maths阿sir (唔熟，冇教過我)
又讀過中大又讀過hku
幾年前已經跳樓死左

岩岩fact check過，係三大三料碩士，死因係焗死。(因為真係唔熟佢)

欠人生規劃